推緊葵芳票站有防暴拖走票箱嘅入一入嚟

原po:
[緊急］葵芳票站有兩防暴拖走票箱

成半個鐘都係得樓主一把口講，又唔搵職員又唔舉報，都唔知係咪鬼嚟想人圍票站，冷靜啲先啦大家

push

推，

推

正常都會搵職員 入黎開個po做乜9

原post成班戇鳩仔

佢話第一次投無諗咁多喎

Yes 似想引人起哄多

投票站附近好多黑社會

圖

成功引起

投完先
冷靜冷靜

投啦 要做手腳大把位做呀

9up

要威威個D黑社會

幫手推啊等間搞到真係出事，九點咋

附近又會冇圖咁搞笑
今日好多鬼想引人圍票站
各位睇路

排左一個鐘見到有兩隻popo但無拖走票箱

樓主係鬼

完

你幾點開始排 原po話發生係7:45-8:00嗰陣

搵左白頭佬，佢地話會跟進
我知冇圖冇片大家係唔會信
我只係想問下依個情況係咪正常

希望巴絲們唔好圍票站，我唔係鬼

推依個

引起左就等班候選人同記者過去做嘢算啦
我地唔係嗰區淨係推po淨係可以引起注意

我又唔覺得啲人會圍
利申推咗

拉

8-9 兩隻防暴巡場

圖都冇張

認同

BTW 留意到有班成日分化既人 會員號碼都好前

我喺現場，好太平 咩事都無發生

我有frd見到真係有4個防暴入左票站
但冇見到有拉走票箱

Up

到宜家都係得樓主一個見到

拖走票箱呢個動作，so far 我未見到其他人見到

我睇到樓主講所以有再三確認 真喺無咩事發生

推呢個 冷靜

你老母塊閪附近好多黑社會

推 冇證冇據 唔信 信都冇意思

係咪引人去搞事，不過票箱真係無人睇著

今 年 掌 心 雷 係 合 法 嘅 ！大 家 出 嚟 投 票！

睇都覺得好鳩怪

又唔報外媒黃媒
正仆街

成場咁多人 點會得一個連登仔

個po主亂用緊急
建議先block
定作疑似五毛

有鬼引戰，小心

分明係想引人出嚟搞事 亂就有機會可以取消投票

收皮啦

Push

頭先投票，防暴係外圍無影響任何人，
裡面亦有足夠人手處理票箱

推this one

我就係擔心呢樣，宜家仲咁早

甴近平

我葵芳0800排到0845
見到有4green object係出面守左一陣
之後走左
唔見有拉票箱
同埋個到後生仔好撚多
有D濕鳩仲要係用緊電話
冇理由冇人知同冇人影到

原po樓主消失了

認真，我都見到好撚多中國人係到。

原po唔見埋

推呢個

推小心引戰狗

佢個post有佢作用

狼來了有冇聽過？ 佢預告緊黎緊政府嘅動作
然後想用大量fake news 淹蓋

炒車啦
拉

大家睇定啲先

fake new
fake new
fake new
咪撚推

推推推

我都覺

呢個post引哂d鬼出黎

再推

推埋呢個

全世界得一個人見到，仲要做到咁開揚

多謝，繼續監察

大家冷靜，呢個票區好係係梁耀忠，無相無片，再觀察下。

宜家葵芳票站現場係咪平靜？

大家可以唔好信我住，
我都希望有其他巴絲出黎幫我證明
我已經搵左白頭佬，佢地會跟進
希望大家唔好圍票站，有咩完左投票日先
我唔係想引戰，我只係想搞清楚件事
我知冇圖冇片大家唔會信，好對唔住

我係原post樓主

大家可以唔好信我住，
我都希望有其他巴絲出黎幫我證明
我已經搵左白頭佬，佢地會跟進
希望大家唔好圍票站，有咩完左投票日先
我唔係想引戰，我只係想搞清楚件事
我知冇圖冇片大家唔會信，好對唔住

係咪鬼黎？
想煽動人圍票站？

如果真係見到點會叫人唔好信我住？

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

我好冷靜呀，但如果要幫拖，會出下去食花生

我係咁比人話引戰又盛，我又冇圖冇片可以點我搵左議員投訴，佢地都話會跟進

Pushhhhhhh

正確

大家冷靜d，葵芳區係白頭佬既選區
唯一，唯一，唯一，一個選區唔可以比泛民贏
呢區一早已經遇左會輸比保皇黨，話知你熄燈都唔使理

所以大家可以返出去做返正經野啦

我要種票會唔會咁on9即場拉呀，個箱姐，政府大撚把啦，大家唔好信

根本無可能, 朝早時間最多人, 要出術唔係呢個位

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

乜候選人可以出現喺投票站入面咩， 唔係話禁止宣傳咩

應該個時大叫！

朋友話見到
佢心口掛住個“候選人”牌係到

同意

票站正常，切被分化。

票站正常，切勿被分化

正常個票箱有冧把
投完票就記一記佢

深水埗都有呢個情況